不要說攬炒，試著說重建香港

如題
人既心理係有stereotype
對某些字眼係會有自然associations
從而直覺下意識做左判斷而不自知

要做主流，要入屋，要多人支持
就要用正面字眼

唔用攬炒，用"重建"去保裝，係其中一個例子
"香港係一個民族"亦應宣揚開去

光復香港

正確描述，支持

要奪取話語權！改變策略

支持本土野 黃色經濟圈
藝術 運動 各式各樣
政治日常
消費力係其中一個有效既手段

重建香港其實就係光復香港

攬炒係唔可以俾班賣港賊賣完港後移民去民主國家享福,唔可以俾中共一路攞香港著數但又一路赤化香港,就算要死都要一齊死,當然目標係光復香港再清算賣港賊

重建香港，香港獨立

香港再出發

建立口號

光復香港就夠

係攬炒

support

重建香港，香港再出發

Nice

重建香港

攬炒

重光香港、鳳凰主義
樓主有冇睇過攬炒巴條片

攬炒係手段，俾中共抹黑咗
攬炒好似一把槍，可以射死中共
中共就話把槍會team kill，夠膽你就開槍
咁你信自己同枝槍，定信中共
不過算，為咗攬住200萬「黃絲」，講呢啲真係有啲無謂